覺得自己另一半好唔成熟⋯

又或者我太過介意
另一半仲有同前度s聯絡
人地仲傻妹傻妹咁同你講野 點解你會覺得冇問題？
每次睇到就會諗起你比人禁係床度抽插既畫面 其實我好難過
呢段感情我係咪在意得你太多

姣婆終有一日守唔到

其實我已經對佢冇左信心好耐
一直唔知點開口